\newpage
\section{موارد کاربرد}
\subsection{معرفی کنش‌گر‌ها}

\begin{table}[h!]
	\begin{center}
		\caption{کنش‌گر مدیر}
		\label{tab:table6}
		\begin{tabular}{|C{2.5cm}|C{10cm}|} % <-- Alignments: 1st column left, 2nd middle and 3rd right, with vertical lines in between
			\hline
			نام کنش‌گر &
			مدیر
			\\
			\hline
			توضیحات   &
			مدیر وظیفه نظارت، مدیریت و کنترل سامانه را دارد. او می‌تواند بر روی سفارش ها عملیت مشاهده، حذف و بروززسانی انجام دهد. همچنین او مدیریت سایر کاربران سامانه را به عهده دارد.
			\\
			\hline
		\end{tabular}
	\end{center}
\end{table}

\begin{table}[h!]
	\begin{center}
		\caption{کنش‌گر راننده}
		\label{tab:table7}
		\begin{tabular}{|C{2.5cm}|C{10cm}|} % <-- Alignments: 1st column left, 2nd middle and 3rd right, with vertical lines in between
			\hline
			نام کنش‌گر &
			راننده
			\\
			\hline
			توضیحات   &
			راننده‌ها در سامانه وظیفه انتخاب یک سفارش و به سرانجام رساندن آن‌را بر عهده دارند. آن‌ها در طی مسیر موقعیت خود را به سامانه گزارش می‌کنند و پس از اتمام ماموریت نتایج ماموریت را گزارش می‌دهند.
			\\
			\hline
		\end{tabular}
	\end{center}
\end{table}

\begin{table}[h!]
	\begin{center}
		\caption{کنش‌گر صاحب بار}
		\label{tab:table8}
		\begin{tabular}{|C{2.5cm}|C{10cm}|} % <-- Alignments: 1st column left, 2nd middle and 3rd right, with vertical lines in between
			\hline
			نام کنش‌گر &
			صاحب بار
			\\
			\hline
			توضیحات   &
			صاحب بار در سامانه سفارش ثبت می‌کند و در نهایت وضعیت تحویل سفارش را به سامانه گزارش می‌دهد. در این حین او می‌تواند به صورت برخط از موقعیت سفارش خود مطلع شود.
			\\
			\hline
		\end{tabular}
	\end{center}
\end{table}
\newpage
\subsection{نمودار موارد کاربرد کلی}
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=1.5\linewidth, angle=90, height=22cm]{images/UseCase_Diagram.png}
	\caption*{نمودار موارد کاربرد\\}
	\label{fig:fig1}
\end{figure}

\subsection{زیر سامانه امور کاربران}
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=1\linewidth]{images/user-managment.png}
	\caption*{نمودار موارد کاربرد امور کاربران\\}
	\label{fig:fig1}
\end{figure}


\subsection{زیر سامانه مدیریت راننده‌ها}
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=0.9\linewidth]{images/drivers.png}
	\caption*{نمودار موارد کاربرد مدیریت راننده‌ها\\}
	\label{fig:fig1}
\end{figure}


\subsection{زیر سامانه مدیریت خودرو‌ها}
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=0.9\linewidth]{images/machines.png}
	\caption*{نمودار موارد کاربرد مدیریت خودرو‌ها\\}
	\label{fig:fig1}
\end{figure}


\subsection{زیر سامانه سفارشات}
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=1\linewidth]{images/orders.png}
	\caption*{نمودار موارد کاربرد سفارشات\\}
	\label{fig:fig1}
\end{figure}



\subsection{زیر سامانه gis}
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=0.5\linewidth]{images/gis.png}
	\caption*{نمودار موارد کاربرد gis\\}
	\label{fig:fig1}
\end{figure}

\newpage
\subsection{توضیحات موارد کاربرد}

\begin{table}[h!]
	\begin{center}
		\caption{ورود به سامانه}
		\label{tab:table9}
		\begin{tabular}{|C{2.5cm}|R{10cm}|}
			\hline
			شماره        & ۱
			\\
			\hline
			توصیف اجمالی & در این مورد‌کاربرد نحوه ورود کاربران به سامانه توصیف می‌شود.
			\\
			\hline
			کنشگر‌ها      & راننده و صاحب بار و مدیر
			\\
			\hline
			شرایط اولیه  & -
			\\
			\hline
			روند اصلی    &
			فرآیند ورود کاربران به سیستم زمانی آغاز می‌شود که کاربران درخواست دهند.
			روند بدین ترتیب است:
			\begin{enumerate}
				\item کاربر با وارد کردن نام‌کاربری و رمز خود درخواست ورود به سیستم را میدهد.
				\item سیستم اطلاعات را بررسی می‌کند.
				\item پس از ورود موفقیت آمیز به کاربر اطلاع داده می‌شود.
			\end{enumerate}
			\\
			\hline
			شرایط پایانی & -
			\\
			\hline
			روند جایگزین & اطلاعات نادرست
			\\
			\hline
		\end{tabular}
	\end{center}
\end{table}

\begin{table}[h!]
	\begin{center}
		\caption{روند جایگزین "ورود به سامانه":اطلاعات نادرست}
		\label{tab:table11}
		\begin{tabular}{|C{2.5cm}|R{10cm}|}
			\hline
			شماره        & ۱.۱
			\\
			\hline
			توصیف اجمالی & سامانه به کاربری که اطلاعات نادرست وارد کرده است اخطار مناسب می‌دهد.
			\\
			\hline
			کنشگرها      & راننده و صاحب بار و مدیر
			\\
			\hline
			شرایط اولیه  & کاربر اطلاعات نادرست وارد کند.
			\\
			\hline
			روند اصلی    & سیستم پس از بررسی اطلاعات کاربر وارد این روند می‌شود.
			\begin{enumerate}
				\item خطای مناسب برای کاربر نمایش داده شود.
				\item راهنمای بازیابی اطلاعات صحیح نمایش داده شود.
			\end{enumerate}
			\\
			\hline
			شرایط پایانی & -
			\\
			\hline
			روند جایگزین & -
			\\
			\hline
		\end{tabular}
	\end{center}
\end{table}

\begin{table}[h!]
	\begin{center}
		\caption{خروج از سامانه}
		\label{tab:table12}
		\begin{tabular}{|C{2.5cm}|R{10cm}|}
			\hline
			شماره        & 2
			\\
			\hline
			توصیف اجمالی & کاربر از سامانه خارج شود.
			\\
			\hline
			کنشگرها      & راننده و صاحب بار و مدیر
			\\
			\hline
			شرایط اولیه  & کاربر وارد سامانه شده باشد.
			\\
			\hline
			روند اصلی    &
			\begin{enumerate}
				\item با درخواست کاربران برای خروج آغاز می‌شود.
				\item سامانه کاربر را خارج می‌کند.
			\end{enumerate}
			\\
			\hline
			شرایط پایانی & کاربر دیگران در سامانه حضور ندارد.
			\\
			\hline
			روند جایگزین & -
			\\
			\hline
		\end{tabular}
	\end{center}
\end{table}
\begin{table}[h!]
	\begin{center}
		\caption{اشتراک‌گذاری موقعیت جغرافیایی}
		\label{tab:table13}
		\begin{tabular}{|C{2.5cm}|R{10cm}|}

			\hline
			شماره        & ۳
			\\
			\hline
			توصیف اجمالی & راننده موقعیت خود را به سامانه جهت اطلاع از وضعیت بار ارسال می‌کند.
			\\
			\hline
			کنشگر اصلی   & راننده
			\\
			\hline
			کنشگر فرعی   & -
			\\
			\hline
			شرایط اولیه  & راننده در ماموریت باشد.
			\\
			\hline
			روند اصلی    &
			\begin{enumerate}
				\item روند توسط راننده آغاز می‌شود.
				\item در طی ماموریت ارسال بسته در بازه زمانی های مشخص راننده به سامانه موقعیت خود را ارسال می‌کند.
				\item پس از اتمام ماموریت روند متوقف می‌شود تا ماموریت بعدی.
			\end{enumerate}
			\\
			\hline
			شرایط پایانی & کالا تحویل داده شده باشد.
			\\
			\hline
			روند جایگزین & -
			\\
			\hline
		\end{tabular}
	\end{center}
\end{table}

\begin{table}[h!]
	\begin{center}
		\caption{ثبت نام}
		\label{tab:table14}
		\begin{tabular}{|C{2.5cm}|R{10cm}|}

			\hline
			شماره        & 4
			\\
			\hline
			توصیف اجمالی & راننده ها برای اینکه بتوانند ماموریت قبول کنند باید درخواست ثبت نام‌ بدهند.
			\\
			\hline
			کنشگر اصلی   & راننده
			\\
			\hline
			کنشگر فرعی   & -
			\\
			\hline
			شرایط اولیه  & -
			\\
			\hline
			روند اصلی    &
			\begin{enumerate}
				\item روند توسط راننده آغاز می‌شود.
				\item راننده اطلاعات مورد نیاز سامانه را وارد می‌کند.
				\item سپس درخواست خود را برای سامانه ارسال می‌کند.
				\item سامانه درخواست کاربر را برای راننده شدن ثبت می‌کند.
			\end{enumerate}
			\\
			\hline
			شرایط پایانی & کاربر زین پس حساب کاربری محدودی دارد که می‌تواند وضعیت درخواست خود را ببیند.
			\\
			\hline
			روند جایگزین & اطلاعات نامعتبر
			\\
			\hline
		\end{tabular}
	\end{center}
\end{table}

\begin{table}[h!]
	\begin{center}
		\caption{روند جایگزین "ثبت نام":اطلاعات نامعتبر}
		\label{tab:table15}
		\begin{tabular}{|C{2.5cm}|R{10cm}|}
			\hline
			شماره        & 4.1
			\\
			\hline
			توصیف اجمالی & سامانه به کاربری که اطلاعات نامعتبر وارد کرده است اخطار مناسب می‌دهد.
			\\
			\hline
			کنشگر اصلی   & راننده
			\\
			\hline
			شرایط اولیه  & کاربر در حال ثبت نام باشد.وارد کردن اطلاعات نا‌معتبر  مربوط به ثبت نام توسط کاربر
			\\
			\hline
			روند اصلی    &
			\begin{enumerate}
				\item این مورد کاربری بعد از گام ۲ آغاز می‌شود.
				\item خطای کاربر نمایش داده می‌شود.
				\item به کاربر راهنمایی می‌کند که اطلاعات معتبر چه ساختاری دارند.
			\end{enumerate}
			\\
			\hline
			شرایط پایانی & -
			\\
			\hline
			روند جایگزین & -
			\\
			\hline
		\end{tabular}
	\end{center}
\end{table}

\begin{table}[h!]
	\begin{center}
		\caption{پیگیری ثبت‌نام}
		\label{tab:table16}
		\begin{tabular}{|C{2.5cm}|R{10cm}|}

			\hline
			شماره        & ۵
			\\
			\hline
			توصیف اجمالی & راننده‌ها پس از ثبت‌نام به دنبال آگاهی از فرآیند بررسی درخواست خود هستند.
			\\
			\hline
			کنشگر اصلی   & راننده
			\\
			\hline
			کنشگر فرعی   & -
			\\
			\hline
			شرایط اولیه  & کاربر وارد سامانه شده باشد. و
			کاربر قبلا درخواست برای راننده شدن داده باشد.
			\\
			\hline
			روند اصلی    &
			\begin{enumerate}
				\item راننده درخواست مشاهده وضعیت درخواست خود را می‌دهد.
				\item به کاربر نشان‌داده می‌شود که درخواست وی در چه مرحله‌ای است.
			\end{enumerate}

			\\
			\hline
			شرایط پایانی & -
			\\
			\hline
			روند جایگزین & -
			\\
			\hline
		\end{tabular}
	\end{center}
\end{table}

\begin{table}[h!]
	\begin{center}
		\caption{رد یا قبول سفارش های پیشنهادی}
		\label{tab:table16}
		\begin{tabular}{|C{2.5cm}|R{10cm}|}

			\hline
			شماره        & ۶
			\\
			\hline
			توصیف اجمالی & راننده از بین سفارش‌ها پیشنهادی می‌تواند یکی را انتخاب کند.
			\\
			\hline
			کنشگر اصلی   & راننده
			\\
			\hline
			کنشگر فرعی   & -
			\\
			\hline
			شرایط اولیه  &
			\begin{enumerate}
				\item راننده وارد سامانه شده باشد.
				\item حساب کاربری راننده توسط مدیر فعال شده باشد.
				\item راننده در حال ماموریت نباشد.
			\end{enumerate}
			\\
			\hline
			روند اصلی    &
			\begin{enumerate}
				\item روند توسط راننده آغاز می‌گردد.
				\item راننده درخواست دیدن پیشنهادات را می‌دهد.
				\item راننده می‌تواند پیشنهادات را رد کند.
				\item راننده تنها یک ماموریت را انتخاب می‌کند.
				\item سامانه امکان واگذاری ماموریت را به راننده را بررسی ‌می‌کند.
				\item ماموریت به راننده داده می‌شود.
			\end{enumerate}
			\\
			\hline
			شرایط پایانی & -
			\\
			\hline
			روند جایگزین &
			\begin{enumerate}
				\item عدم واگذاری ماموریت
				\item انصراف
			\end{enumerate}
			\\
			\hline
		\end{tabular}
	\end{center}
\end{table}

\begin{table}[h!]
	\begin{center}
		\caption{روند جایگزین" رد یا قبول سفارش های پیشنهادی": عدم واگذاری ماموریت}
		\label{tab:table17}
		\begin{tabular}{|C{2.5cm}|R{10cm}|}

			\hline
			شماره        & ۶.۱
			\\
			\hline
			توصیف اجمالی & در صورتی که به هر دلیل درخواست گرفتن سفارش راننده رد شود خطا مناسب چاپ شود.
			\\
			\hline
			کنشگر اصلی   & راننده
			\\
			\hline
			کنشگر فرعی   & -
			\\
			\hline
			شرایط اولیه  &
			\begin{enumerate}
				\item راننده درخواست برای گرفتن سفارش را داده باشد.
				\item راننده حداقل های لازم برای انجام سفارش را نداشته باشد و یا راننده ای قبل از او سفارش را قبول کرده باشد.
			\end{enumerate}
			\\
			\hline
			روند اصلی    &
			\begin{enumerate}
				\item پس از مرحله ۵ ام مورد کاربر اصلی شروع می‌شود.
				\item خطای مناسب به راننده نمایش داده می‌شود.
				\item به صفحه مشاهده سفارشات باز می‌گردیم.
			\end{enumerate}
			\\
			\hline
			شرایط پایانی & -
			\\
			\hline
			روند جایگزین & -
			\\
			\hline
		\end{tabular}
	\end{center}
\end{table}

\begin{table}[h!]
	\begin{center}
		\caption{روند جایگزین" رد یا قبول سفارش های پیشنهادی": انصراف}
		\label{tab:table18}
		\begin{tabular}{|C{2.5cm}|R{10cm}|}

			\hline
			شماره        & ۶.۲
			\\
			\hline
			توصیف اجمالی & تغییرات کاربر پس از انجام این کار به حالت قبل از ایجاد تغییرات باز می‌گردد.
			\\
			\hline
			کنشگر اصلی   & راننده
			\\
			\hline
			کنشگر فرعی   & -
			\\
			\hline
			شرایط اولیه  & کاربر از تغییرات خود انصراف دهد.
			\\
			\hline
			روند اصلی    &
			\begin{enumerate}
				\item در هر مرحله ای از روند قابل اجراست.
				\item تغییرات کاربر ذخیره نمی‌شوند و به حالت اولیه بر‌ می‌گردند.
			\end{enumerate}
			\\
			\hline
			شرایط پایانی & -
			\\
			\hline
			روند جایگزین & -
			\\
			\hline
		\end{tabular}
	\end{center}
\end{table}

\begin{table}[h!]
	\begin{center}
		\caption{اطلاع رسانی رسیدن بار }
		\label{tab:table19}
		\begin{tabular}{|C{2.5cm}|R{10cm}|}

			\hline
			شماره        & ۷
			\\
			\hline
			توصیف اجمالی & راننده تحویل بار را اعلام می‌کند.
			\\
			\hline
			کنشگر اصلی   & راننده
			\\
			\hline
			کنشگر فرعی   & -
			\\
			\hline
			شرایط اولیه  &
			\begin{enumerate}
				\item راننده در سیستم ورود کرده باشد.
				\item راننده کالا را تحویل داده باشد.
			\end{enumerate}
			\\
			\hline
			روند اصلی    &
			\begin{enumerate}
				\item آغازگر این فرآیند راننده است.
				\item  راننده کد بار را از سامانه دریافت می‌کند.
				\item راننده اعلام می‌کند که تحویل بار به انجام شده است.
				\item سامانه تحویل بار را ثبت می‌کند.
			\end{enumerate}
			\\
			\hline
			شرایط پایانی & -
			\\
			\hline
			روند جایگزین & -
			\\
			\hline
		\end{tabular}
	\end{center}
\end{table}

\begin{table}[h!]
	\begin{center}
		\caption{مشاهده موقعیت جغرافیایی راننده‌}
		\label{tab:table20}
		\begin{tabular}{|C{2.5cm}|R{10cm}|}

			\hline
			شماره        & ۸
			\\
			\hline
			توصیف اجمالی & مدیر می‌تواند موقعیت جغرافیایی  راننده را ببیند.
			\\
			\hline
			کنشگر اصلی   & مدیر
			\\
			\hline
			کنشگر فرعی   & -
			\\
			\hline
			شرایط اولیه  & وارد سیستم شده باشد و راننده مورد نظر در حال ماموریت باشد.
			\\
			\hline
			روند اصلی    &
			\begin{enumerate}
				\item روند توسط مدیر آغاز می‌شود.
				\item مدیر نام کاربری راننده را وارد می‌کند.
				\item سامانه موقعیت کاربر مورد نظر را به صورت برخط گزارش می‌کند.
			\end{enumerate}
			\\
			\hline
			شرایط پایانی & -
			\\
			\hline
			روند جایگزین & نام‌کاربری نامعتبر
			\\
			\hline
		\end{tabular}
	\end{center}
\end{table}

\begin{table}[h!]
	\begin{center}
		\caption{روند جایگزین : نام‌کاربری نامعتبر}
		\label{tab:table21}
		\begin{tabular}{|C{2.5cm}|R{10cm}|}

			\hline
			شماره        & ۸.۱
			\\
			\hline
			توصیف اجمالی & مدیر نام کاربری را اشتباه وارد می‌کند خطای صحیح نمایش داده شود.
			\\
			\hline
			کنشگر اصلی   & مدیر
			\\
			\hline
			کنشگر فرعی   & -
			\\
			\hline
			شرایط اولیه  & مدیر نام‌کاربری اشتباه را وارد کند.
			\\
			\hline
			روند اصلی    &
			\begin{enumerate}
				\item این مورد کاربرد بعد از گام ۲ آغاز می‌شود.
				\item خطای مناسب نمایش داده می‌شود.
			\end{enumerate}
			\\
			\hline
			شرایط پایانی & -
			\\
			\hline
			روند جایگزین & -
			\\
			\hline
		\end{tabular}
	\end{center}
\end{table}

\begin{table}[h!]
	\begin{center}
		\caption{مشاهده نمایه راننده‌}
		\label{tab:table22}
		\begin{tabular}{|C{2.5cm}|R{10cm}|}

			\hline
			شماره        & ۹
			\\
			\hline
			توصیف اجمالی & مدیر می‌تواند نمایه  راننده را ببیند.
			\\
			\hline
			کنشگر اصلی   & مدیر
			\\
			\hline
			کنشگر فرعی   & -
			\\
			\hline
			شرایط اولیه  & وارد سیستم شده باشد و راننده مورد نظر در حال ماموریت باشد.
			\\
			\hline
			روند اصلی    &
			\begin{enumerate}
				\item روند توسط مدیر آغاز می‌شود.
				\item مدیر نام کاربری راننده را وارد می‌کند.
				\item سامانه نمایه کاربر را نمایش می‌دهد.
			\end{enumerate}
			\\
			\hline
			شرایط پایانی & -
			\\
			\hline
			روند جایگزین & نام‌کاربری نامعتبر
			\\
			\hline
		\end{tabular}
	\end{center}
\end{table}

\begin{table}[h!]
	\begin{center}
		\caption{جستجو در بین راننده‌ ها}
		\label{tab:table23}
		\begin{tabular}{|C{2.5cm}|R{10cm}|}

			\hline
			شماره        & ۱۰
			\\
			\hline
			توصیف اجمالی & مدیر می‌تواند به دنبال راننده ها بگردد.
			\\
			\hline
			کنشگر اصلی   & مدیر
			\\
			\hline
			کنشگر فرعی   & -
			\\
			\hline
			شرایط اولیه  & وارد سیستم شده باشد.
			\\
			\hline
			روند اصلی    &
			\begin{enumerate}
				\item روند توسط مدیر آغاز می‌شود.
				\item مدیر بر اساس مشخصه مورد نظرش به جستجو می‌پردازد.
				\item سامانه نمایه کاربران مربوط را نمایش می‌دهد.
			\end{enumerate}
			\\
			\hline
			شرایط پایانی & -
			\\
			\hline
			روند جایگزین & -
			\\
			\hline
		\end{tabular}
	\end{center}
\end{table}

\begin{table}[h!]
	\begin{center}
		\caption{جستجو در بین خودرو‌ ها}
		\label{tab:table23}
		\begin{tabular}{|C{2.5cm}|R{10cm}|}

			\hline
			شماره        & ۱۱
			\\
			\hline
			توصیف اجمالی & مدیر می‌تواند به دنبال خودرو ها بگردد.
			\\
			\hline
			کنشگر اصلی   & مدیر
			\\
			\hline
			کنشگر فرعی   & -
			\\
			\hline
			شرایط اولیه  & وارد سیستم شده باشد.
			\\
			\hline
			روند اصلی    &
			\begin{enumerate}
				\item روند توسط مدیر آغاز می‌شود.
				\item مدیر بر اساس مشخصه مورد نظرش به جستجو می‌پردازد.
				\item سامانه خودرو های مربوط را نمایش می‌دهد.
			\end{enumerate}
			\\
			\hline
			شرایط پایانی & -
			\\
			\hline
			روند جایگزین & -
			\\
			\hline
		\end{tabular}
	\end{center}
\end{table}


\begin{table}[h!]
	\begin{center}
		\caption{تایید تحویل بار}
		\label{tab:table9}
		\begin{tabular}{|C{2.5cm}|R{10cm}|}

			\hline
			شماره        & ۱۲
			\\
			\hline
			توصیف اجمالی & صاحب بار می‌تواند دریافت بار را تایید کند.
			\\
			\hline
			کنشگر اصلی   & صاحب بار
			\\
			\hline
			کنشگر فرعی   & -
			\\
			\hline
			شرایط اولیه  & ورود به سیستم. سفارشی مربوط به کاربر ثبت شده باشد.
			\\
			\hline
			روند اصلی    &
			\begin{enumerate}
				\item این مورد کاربری با درخواست مشتری برای اطلاع‌رسانی دریافت بار شروع می‌شود.
				\item سامانه از کاربر درخواست ارایه کد سفارش را می‌کند.				\item کنش‌گر کد سفارش را در سامانه وارد می‌کند.
				\item کنش‌گر تایید می‌کند که بار را تحویل گرفته است.
				\item وضعیت تحویل در سامانه به تاییده شده تغییر می‌یابد.
				\item وضعیت راننده مربوطه به آزاد تغییر می‌کند.
			\end{enumerate}

			\\
			\hline
			شرایط پایانی & تحویل سفارش تایید می‌شود و وضعیت راننده به حالت آزاد در می‌آید. وضعیت خودرو به حالت آزاد تغییر می‌کند.
			\\
			\hline
			روند جایگزین & کد سفارش نامعتبر
			\\
			\hline
		\end{tabular}
	\end{center}
\end{table}


\begin{table}[h!]
	\begin{center}
		\caption{روند جایگزین ‌"تایید تحویل بار": کد سفارش نامعتبر}
		\label{tab:table9}
		\begin{tabular}{|C{2.5cm}|R{10cm}|}

			\hline
			شماره        & ۱۲.۱
			\\
			\hline
			توصیف اجمالی & کاربر که کد سفارش نامعتبر وارد کرده است.
			\\
			\hline
			کنشگر اصلی   & صاحب بار
			\\
			\hline
			کنشگر فرعی   & -
			\\
			\hline
			شرایط اولیه  & کد سفارش وارد شده نامعتبر باشد.
			\\
			\hline
			روند اصلی    &
			\begin{enumerate}
				\item این مورد کاربری بعد از مرحله ۳ آغاز می‌شود.
				\item سامانه مشتری را از نامعتبر بودن کد سفارش آگاه می‌کند
			\end{enumerate}

			\\
			\hline
			شرایط پایانی & -
			\\
			\hline
			روند جایگزین & -
			\\
			\hline
		\end{tabular}
	\end{center}
\end{table}



\begin{table}[h!]
	\begin{center}
		\caption{مشاهده برخط وضعیت سفارش}
		\label{tab:table9}
		\begin{tabular}{|C{2.5cm}|R{10cm}|}

			\hline
			شماره        & ۱۳
			\\
			\hline
			توصیف اجمالی & صاحب بار می‌تواند به صورت برخط از وضعیت و موقعیت بار آگاه شود.
			\\
			\hline
			کنشگر اصلی   & صاحب بار
			\\
			\hline
			کنشگر فرعی   & -
			\\
			\hline
			شرایط اولیه  & ورود به سیستم. سفارشی مربوط به کاربر ثبت شده باشد.
			\\
			\hline
			روند اصلی    &
			\begin{enumerate}
				\item این مورد کاربری با درخواست مشتری برای کسب آگاهی از وضعیت بار آغاز می‌شود.
				\item سامانه از کاربر درخواست ارایه کد سفارش را می‌کند.
				\item کنش‌گر کد سفارش را در سامانه وارد می‌کند.
				\item سامانه وضعیت و موقعیت جغرافیایی بار را به کاربر نشان می‌دهد.
			\end{enumerate}

			\\
			\hline
			شرایط پایانی & -
			\\
			\hline
			روند جایگزین & کد سفارش نامعتبر(مشابه روند جایگزین ‌"تایید تحویل بار": کد سفارش نامعتبر)
			\\
			\hline
		\end{tabular}
	\end{center}
\end{table}



\begin{table}[h!]
	\begin{center}
		\caption{مشاهده اطلاعات تماس}
		\label{tab:table9}
		\begin{tabular}{|C{2.5cm}|R{10cm}|}

			\hline
			شماره        & ۱۴
			\\
			\hline
			توصیف اجمالی & صاحب بار می‌تواند شماره تماس راننده حامل بار او را مشاهده کند.
			\\
			\hline
			کنشگر اصلی   & صاحب بار
			\\
			\hline
			کنشگر فرعی   & -
			\\
			\hline
			شرایط اولیه  & ورود به سیستم. سفارشی مربوط به کاربر ثبت شده باشد.
			\\
			\hline
			روند اصلی    &
			\begin{enumerate}
				\item این مورد کاربری با درخواست مشتری برای مشاهده اطلاعات تماس راننده آغاز می‌شود.
				\item سامانه از کاربر درخواست ارایه کد سفارش را می‌کند.
				\item کنش‌گر کد سفارش را در سامانه وارد می‌کند.
				\item سامانه بر اساس کد داده شده راننده حامل بار را پیدا می‌کند.
				\item شماره تماس راننده به کاربر نشان داده می‌شود.

			\end{enumerate}

			\\
			\hline
			شرایط پایانی & اطلاعات تماس راننده حامل بار صاحب بار به او نشان داده می‌شود.
			\\
			\hline
			روند جایگزین & کد سفارش نامعتبر(مشابه روند جایگزین ‌"تایید تحویل بار": کد سفارش نامعتبر)
			\\
			\hline
		\end{tabular}
	\end{center}
\end{table}


\begin{table}[h!]
	\begin{center}
		\caption{ثبت نظر درباره کیفیت ارسال}
		\label{tab:table9}
		\begin{tabular}{|C{2.5cm}|R{10cm}|}

			\hline
			شماره        & ۱۵
			\\
			\hline
			توصیف اجمالی & صاحب بار می‌تواند پس از تحویل بار نظر و دیدگاهش راجع به کیغیت ارسال بار را در سامانه ثبت کند.
			\\
			\hline
			کنشگر اصلی   & صاحب بار
			\\
			\hline
			کنشگر فرعی   & -
			\\
			\hline
			شرایط اولیه  & ورود به سیستم. سفارشی مربوط به کاربر ثبت شده و در وضعیت تحویل داده شده باشد.
			\\
			\hline
			روند اصلی    &
			\begin{enumerate}
				\item این مورد کاربری با انتخاب گزینه ثبت دیدگاه توسط مشتری آغاز می‌شود.
				\item سامانه از کاربر درخواست ارایه کد سفارش را می‌کند.
				\item کنش‌گر کد سفارش را در سامانه وارد می‌کند.
				\item کاربر دیدگاه خود را مربوط به کیفیت ارسال در سامانه وارد می‌کند.
				\item سامانه نظر و دیدگاه کاربر را ثبت و ذخیره می‌کند.
				\item اگر کاربر به کیفیت ارسال، نمره بدهد:
				      \begin{enumerate}
					      \item نمره در سامانه ثبت می‌شود.
					      \item سابقه راننده‌ی مربوط به سفارش بروز‌رسانی می‌شود.
				      \end{enumerate}

			\end{enumerate}

			\\
			\hline
			شرایط پایانی & نظر کاربر در سامانه ذخیره می‌شود و سوابق راننده بروز‌رسانی می‌شود.
			\\
			\hline
			روند جایگزین & کد سفارش نامعتبر(مشابه روند جایگزین ‌"تایید تحویل بار": کد سفارش نامعتبر)
			\\
			\hline
		\end{tabular}
	\end{center}
\end{table}


\begin{table}[h!]
	\begin{center}
		\caption{ثبت خودروی حمل بار جدید}
		\label{tab:table9}
		\begin{tabular}{|C{2.5cm}|R{10cm}|}

			\hline
			شماره        & ۱۶
			\\
			\hline
			توصیف اجمالی & مدیر می‌تواند خودروی جدیدی برای حمل بار در سامانه ثبت کند.
			\\
			\hline
			کنشگر اصلی   & مدیر
			\\
			\hline
			کنشگر فرعی   & -
			\\
			\hline
			شرایط اولیه  & ورود به سیستم.
			\\
			\hline
			روند اصلی    &
			\begin{enumerate}
				\item این مورد کاربری با درخواست مدیر مبنی بر اضافه کردن خودروی جدید  آغاز می‌شود.
				\item سامانه از مدیر درخواست اطلاعات مربوط به خودروی جدید را می‌دهد.
				\item مدیر اطلاعات خودرو را وارد کرده و تایید نهایی می‌کند.
				\item سامانه خودروی جدید را ذخیره می‌کند.

			\end{enumerate}

			\\
			\hline
			شرایط پایانی & خودروی جدید در سامانه ثبت می‌شود.
			\\
			\hline
			روند جایگزین & اطلاعات خودرو نامعتبر
			\\
			\hline
		\end{tabular}
	\end{center}
\end{table}


\begin{table}[h!]
	\begin{center}
		\caption{روند جایگزین "ثبت خودروی حمل بار جدید": اطلاعات خودرو نامعتبر}
		\label{tab:table9}
		\begin{tabular}{|C{2.5cm}|R{10cm}|}

			\hline
			شماره        & ۱۶.۱
			\\
			\hline
			توصیف اجمالی & در صورت اطلاعات نامعتبر (از قبیل فرمت نامناسب پلاک خودرو، وجود نداشتن نام و رنگ خودرو) مربوط به خودرو سامانه هشدار می‌دهد و راهنمایی می‌کند.
			\\
			\hline
			کنشگر اصلی   & مدیر
			\\
			\hline
			کنشگر فرعی   & -
			\\
			\hline
			شرایط اولیه  & ورود به سیستم. ورود اطلاعات نامعتبر خودرو.
			\\
			\hline
			روند اصلی    &
			\begin{enumerate}
				\item این مورد کاربری بعد از مرحله ۲ شروع می‌شود.
				\item سامانه کاربر را از عدم اعتبار اطلاعات آگاه می‌کند.
				\item سامانه سعی می‌کند مشکل را شناسایی کند و کاربر را راهنمایی کند.

			\end{enumerate}

			\\
			\hline
			شرایط پایانی & -
			\\
			\hline
			روند جایگزین & -
			\\
			\hline
		\end{tabular}
	\end{center}
\end{table}




\begin{table}[h!]
	\begin{center}
		\caption{حذف خودروی حمل بار}
		\label{tab:table9}
		\begin{tabular}{|C{2.5cm}|R{10cm}|}

			\hline
			شماره        & ۱۷
			\\
			\hline
			توصیف اجمالی & مدیر می‌تواند خودرویی موجود در سامانه را حذف کند.
			\\
			\hline
			کنشگر اصلی   & مدیر
			\\
			\hline
			کنشگر فرعی   & -
			\\
			\hline
			شرایط اولیه  & ورود به سیستم.
			\\
			\hline
			روند اصلی    &
			\begin{enumerate}
				\item این مورد کاربری با درخواست حذف خودرو توسط مدیر آغاز می‌شود.
				\item سامانه به مدیر درخواست می‌دهد که کد خودرو را وارد کند.
				\item مدیر کد را وارد می‌کند.
				\item اطلاعات مربوط به خودرو نمایش داده می‌شود.
				\item اگر کاربر گزینه تایید نهایی را انتخاب کند:
				      \begin{enumerate}
					      \item خودروی مربوطه از سامانه حذف می‌شود.
				      \end{enumerate}
				\item در غیر این صورت:
				      \begin{enumerate}
					      \item بدون ایجاد تغییراتی سامانه به حالت اولیه باز می‌گردد.
				      \end{enumerate}

			\end{enumerate}

			\\
			\hline
			شرایط پایانی & خودروی مدنظر از سامانه حذف می‌شود.
			\\
			\hline
			روند جایگزین & کد خودرو ناموجود. انصراف. خودرو در حال ماموریت.
			\\
			\hline
		\end{tabular}
	\end{center}
\end{table}


\begin{table}[h!]
	\begin{center}
		\caption{روند جایگزین "حذف خودروی حمل بار": کد خودرو ناموجود}
		\label{tab:table9}
		\begin{tabular}{|C{2.5cm}|R{10cm}|}

			\hline
			شماره        & ۱۷.۱
			\\
			\hline
			توصیف اجمالی & اگر خودرو در سیستم موج	 ود نباشد سامانه مشتری را آگاه می‌کند.
			\\
			\hline
			کنشگر اصلی   & مدیر
			\\
			\hline
			کنشگر فرعی   & -
			\\
			\hline
			شرایط اولیه  & ورود به سیستم. ورود کد نامعتبر خودرو.
			\\
			\hline
			روند اصلی    &
			\begin{enumerate}
				\item این مورد کاربری بعد از مرحله ۳ شروع می‌شود.
				\item سامانه کاربر را از نبود خودرو در سامانه آگاه می‌کند.

			\end{enumerate}

			\\
			\hline
			شرایط پایانی & -
			\\
			\hline
			روند جایگزین & -
			\\
			\hline
		\end{tabular}
	\end{center}
\end{table}



\begin{table}[h!]
	\begin{center}
		\caption{روند جایگزین "حذف خودروی حمل بار": انصراف}
		\label{tab:table9}
		\begin{tabular}{|C{2.5cm}|R{10cm}|}

			\hline
			شماره        & ۱۷.۲
			\\
			\hline
			توصیف اجمالی & سامانه به حالت اولیه باز می‌گردد و هیچ تغییراتی ذخیره نمی‌شود.
			\\
			\hline
			کنشگر اصلی   & مدیر
			\\
			\hline
			کنشگر فرعی   & -
			\\
			\hline
			شرایط اولیه  & ورود به سیستم. کاربر از ادامه مراحل انصراف بدهد.
			\\
			\hline
			روند اصلی    &
			\begin{enumerate}
				\item این مورد کاربری در هر مرحله‌ای قابل اجراست.
				\item سامانه بدون ایجاد تغییرات به حالت اولیه باز می‌گردد.

			\end{enumerate}

			\\
			\hline
			شرایط پایانی & -
			\\
			\hline
			روند جایگزین & -
			\\
			\hline
		\end{tabular}
	\end{center}
\end{table}



\begin{table}[h!]
	\begin{center}
		\caption{روند جایگزین "حذف خودروی حمل بار": خودرو در حال ماموریت}
		\label{tab:table9}
		\begin{tabular}{|C{2.5cm}|R{10cm}|}

			\hline
			شماره        & ۱۷.۳
			\\
			\hline
			توصیف اجمالی & اگر خودرو در وضعیت غیر آزاذ ناشد سامانه مشتری را آگاه می‌کند.
			\\
			\hline
			کنشگر اصلی   & مدیر
			\\
			\hline
			کنشگر فرعی   & -
			\\
			\hline
			شرایط اولیه  & ورود به سیستم. خودرو در وضعیت غیر آزاد.
			\\
			\hline
			روند اصلی    &
			\begin{enumerate}
				\item این مورد کاربری بعد از مرحله ۴ شروع می‌شود.
				\item سامانه کاربر را از در وضعیت غیر آزاد(در حال ماموریت) خودرو آگاه می‌کند.

			\end{enumerate}

			\\
			\hline
			شرایط پایانی & -
			\\
			\hline
			روند جایگزین & -
			\\
			\hline
		\end{tabular}
	\end{center}
\end{table}


\begin{table}[h!]
	\begin{center}
		\caption{بروزرسانی خودروی حمل بار}
		\label{tab:table9}
		\begin{tabular}{|C{2.5cm}|R{10cm}|}

			\hline
			شماره        & ۱۸
			\\
			\hline
			توصیف اجمالی & مدیر می‌تواند اطلاعات خودرویی موجود در سامانه شامل نام مالک، وضعیت خرابی و وضعیت ماموریت را بروزرسانی کند.
			\\
			\hline
			کنشگر اصلی   & مدیر
			\\
			\hline
			کنشگر فرعی   & -
			\\
			\hline
			شرایط اولیه  & ورود به سیستم.
			\\
			\hline
			روند اصلی    &
			\begin{enumerate}
				\item این مورد کاربری با انتخاب گزینه ویرایش اطلاعات خودرو توسط مدیر آغاز می‌شود.
				\item سامانه به مدیر درخواست می‌دهد که کد خودرو را وارد کند..
				\item مدیر کد را وارد می‌کند.
				\item اطلاعات مربوط به خودرو نمایش داده می‌شود.
				\item سامانه از کاربر می‌خواهد اطلاعات جدید را وارد کند.
				\item سامانه صحت اطلاعات خودرو را بررسی می‌کند.
				\item اگر کاربر گزینه تایید نهایی را انتخاب کند:
				      \begin{enumerate}
					      \item اطلاعات خودرو در سامانه بروزرسانی می‌شود.
				      \end{enumerate}
				\item در غیر این صورت:
				      \begin{enumerate}
					      \item بدون ایجاد تغییراتی سامانه به حالت اولیه باز می‌گردد.
				      \end{enumerate}

			\end{enumerate}

			\\
			\hline
			شرایط پایانی & اطلاعات خودرو به اطلاعات جدید بروزرسانی می‌شود.
			\\
			\hline
			روند جایگزین & کد خودرو ناموجود.(مشابه قبلی) انصراف(مشابه قبلی). اطلاعات خودرو نامعتبر(مشابه قبلی)
			\\
			\hline
		\end{tabular}
	\end{center}
\end{table}



\begin{table}[h!]
	\begin{center}
		\caption{ایجاد سفارش جدید}
		\label{tab:table9}
		\begin{tabular}{|C{2.5cm}|R{10cm}|}

			\hline
			شماره        & ۱۹
			\\
			\hline
			توصیف اجمالی & مدیر می‌تواند سفارش جدیدی در سامانه ثبت کند.
			\\
			\hline
			کنشگر اصلی   & مدیر
			\\
			\hline
			کنشگر فرعی   & -
			\\
			\hline
			شرایط اولیه  & ورود به سیستم.
			\\
			\hline
			روند اصلی    &
			\begin{enumerate}
				\item این مورد کاربری با درخواست مدیر مبنی بر ایجاد سفارش جدید آغاز می‌شود.
				\item سامانه از مدیر درخواست اطلاعات سفارش جدید را می‌دهد.
				\item مدیر اطلاعات سفارش جدید شامل مبدا و مقصد، وزن، نوع بار و هزینه ارسال را وارد می‌کند..
				\item سامانه صحت اطلاعات سغارش را بررسی می‌کند.
				\item سامانه کدی به سفارش اختصاص می‌دهد.
				\item کد به مدیر نمایش داده می‌شود.
				\item سفارش جدید در سامانه ثبت می‌شود.

			\end{enumerate}

			\\
			\hline
			شرایط پایانی & به سفارش جدید کدی تعلق می‌گیرد و در سامانه ثبت می‌شود.
			\\
			\hline
			روند جایگزین & اطلاعات سفارش نامعتبر
			\\
			\hline
		\end{tabular}
	\end{center}
\end{table}



\begin{table}[h!]
	\begin{center}
		\caption{روند جایگزین "ایجاد سفارش جدید": اطلاعات سفارش نامعتبر}
		\label{tab:table9}
		\begin{tabular}{|C{2.5cm}|R{10cm}|}

			\hline
			شماره        & ۱۹.۱
			\\
			\hline
			توصیف اجمالی & اگر اطلاعات مربوط به سفارش نامعتبر باشد(شامل مبدا و مقصد پشتبانی نشده و یا وزن بیش از حد) سامانه کاربر را آگاه می‌کند.
			\\
			\hline
			کنشگر اصلی   & مدیر
			\\
			\hline
			کنشگر فرعی   & -
			\\
			\hline
			شرایط اولیه  & ورود به سیستم. اطلاعات نامعتبر سفارش.
			\\
			\hline
			روند اصلی    &
			\begin{enumerate}
				\item این مورد کاربری بعد از مرحله ۴ شروع می‌شود.
				\item سامانه پیغام خطای مربوط به اطلاعات وارد شده را به کاربر نشان می‌دهد.
				\item سیستم به حالت پیشینش باز می‌گردد.

			\end{enumerate}

			\\
			\hline
			شرایط پایانی & -
			\\
			\hline
			روند جایگزین & -
			\\
			\hline
		\end{tabular}
	\end{center}
\end{table}






\begin{table}[h!]
	\begin{center}
		\caption{حذف سفارش}
		\label{tab:table9}
		\begin{tabular}{|C{2.5cm}|R{10cm}|}

			\hline
			شماره        & ۲۰
			\\
			\hline
			توصیف اجمالی & مدیر می‌تواند یک سفارش را از سامانه حذف کند.
			\\
			\hline
			کنشگر اصلی   & مدیر
			\\
			\hline
			کنشگر فرعی   & -
			\\
			\hline
			شرایط اولیه  & ورود به سیستم.
			\\
			\hline
			روند اصلی    &
			\begin{enumerate}
				\item این مورد کاربری با انتخاب گزینه حذف سفارش توسط مدیر آغاز می‌شود.
				\item سامانه به مدیر درخواست می‌دهد که کد سفارش را وارد کند.
				\item مدیر کد را وارد می‌کند.
				\item اطلاعات مربوط به سفارش نمایش داده می‌شود.
				\item اگر کاربر گزینه تایید نهایی را انتخاب کند:
				      \begin{enumerate}
					      \item سفارش مربوطه از سامانه حذف می‌شود.
				      \end{enumerate}
				\item در غیر این صورت:
				      \begin{enumerate}
					      \item بدون ایجاد تغییراتی سامانه به حالت اولیه باز می‌گردد.
				      \end{enumerate}

			\end{enumerate}

			\\
			\hline
			شرایط پایانی & سفارش از سامانه حذف می‌شود.
			\\
			\hline
			روند جایگزین & کد سفارش ناموجود. انصراف. سفارش در حال انجام.
			\\
			\hline
		\end{tabular}
	\end{center}
\end{table}


\begin{table}[h!]
	\begin{center}
		\caption{روند جایگزین "حذف سفارش": کد سفارش ناموجود}
		\label{tab:table9}
		\begin{tabular}{|C{2.5cm}|R{10cm}|}

			\hline
			شماره        & ۲۰.۱
			\\
			\hline
			توصیف اجمالی & اگر سفارش در سیستم موجود نباشد سامانه مشتری را آگاه می‌کند.
			\\
			\hline
			کنشگر اصلی   & مدیر
			\\
			\hline
			کنشگر فرعی   & -
			\\
			\hline
			شرایط اولیه  & ورود به سیستم. ورود کد نامعتبر سفارش.
			\\
			\hline
			روند اصلی    &
			\begin{enumerate}
				\item این مورد کاربری بعد از مرحله ۳ شروع می‌شود.
				\item سامانه کاربر را از نبود سفارشی با کد ارایه شده در سامانه آگاه می‌کند.

			\end{enumerate}

			\\
			\hline
			شرایط پایانی & -
			\\
			\hline
			روند جایگزین & -
			\\
			\hline
		\end{tabular}
	\end{center}
\end{table}



\begin{table}[h!]
	\begin{center}
		\caption{روند جایگزین "حذف سفارش": انصراف}
		\label{tab:table9}
		\begin{tabular}{|C{2.5cm}|R{10cm}|}

			\hline
			شماره        & ۲۰.۲
			\\
			\hline
			توصیف اجمالی & سامانه به حالت اولیه باز می‌گردد و هیچ تغییراتی ذخیره نمی‌شود.
			\\
			\hline
			کنشگر اصلی   & مدیر
			\\
			\hline
			کنشگر فرعی   & -
			\\
			\hline
			شرایط اولیه  & ورود به سیستم. کاربر از ادامه مراحل انصراف بدهد.
			\\
			\hline
			روند اصلی    &
			\begin{enumerate}
				\item این مورد کاربری در هر مرحله‌ای قابل اجراست.
				\item سامانه بدون ایجاد تغییرات به حالت اولیه باز می‌گردد.

			\end{enumerate}

			\\
			\hline
			شرایط پایانی & -
			\\
			\hline
			روند جایگزین & -
			\\
			\hline
		\end{tabular}
	\end{center}
\end{table}



\begin{table}[h!]
	\begin{center}
		\caption{روند جایگزین "حذف سفارش": سفارش در حال انجام}
		\label{tab:table9}
		\begin{tabular}{|C{2.5cm}|R{10cm}|}

			\hline
			شماره        & ۲۰.۳
			\\
			\hline
			توصیف اجمالی & سامانه به کاربر گزارش خطا می‌دهد و هیچ تغییراتی ذخیره نمی‌شود.
			\\
			\hline
			کنشگر اصلی   & مدیر
			\\
			\hline
			کنشگر فرعی   & -
			\\
			\hline
			شرایط اولیه  & ورود به سیستم. وضعیت سفارش در حال انجام باشد.
			\\
			\hline
			روند اصلی    &
			\begin{enumerate}
				\item این مورد کاربری بعد از مرحله ۴ اتفاق می‌افتد.
				\item سامانه کاربر را نسبت به در حال انجام بودن سفارش آگاه می‌کند.
				\item سامانه بدون ایجاد تغییرات به حالت اولیه باز می‌گردد.

			\end{enumerate}

			\\
			\hline
			شرایط پایانی & -
			\\
			\hline
			روند جایگزین & -
			\\
			\hline
		\end{tabular}
	\end{center}
\end{table}




\begin{table}[h!]
	\begin{center}
		\caption{بروزرسانی سفارش}
		\label{tab:table9}
		\begin{tabular}{|C{2.5cm}|R{10cm}|}

			\hline
			شماره        & ۲۱
			\\
			\hline
			توصیف اجمالی & مدیر می‌تواند اطلاعات سفارشی موجود در سامانه شامل صاحب بار، راننده و مقصد بار را بروزرسانی کند.
			\\
			\hline
			کنشگر اصلی   & مدیر
			\\
			\hline
			کنشگر فرعی   & -
			\\
			\hline
			شرایط اولیه  & ورود به سیستم.
			\\
			\hline
			روند اصلی    &
			\begin{enumerate}
				\item این مورد کاربری با انتخاب گزینه ویرایش سفارش توسط مدیر آغاز می‌شود.
				\item سامانه به مدیر درخواست می‌دهد که کد سفارش را وارد کند.
				\item مدیر کد را وارد می‌کند.
				\item اطلاعات مربوط به سفارش نمایش داده می‌شود.
				\item سامانه از کاربر می‌خواهد اطلاعات جدید را وارد کند.
				\item صحت اطلاعات سفارش بررسی می‌شود.
				\item اگر کاربر گزینه تایید نهایی را انتخاب کند:
				      \begin{enumerate}
					      \item اطلاعات سفارش در سامانه بروزرسانی می‌شود.
				      \end{enumerate}
				\item در غیر این صورت:
				      \begin{enumerate}
					      \item بدون ایجاد تغییراتی سامانه به حالت اولیه باز می‌گردد.
				      \end{enumerate}

			\end{enumerate}

			\\
			\hline
			شرایط پایانی & اطلاعات سفارش به اطلاعات جدید بروزرسانی می‌شود.
			\\
			\hline
			روند جایگزین & کد سفارش ناموجود.(مشابه قبلی) انصراف(مشابه قبلی). اطلاعات سفارش نامعتبر(مشابه قبلی)
			\\
			\hline
		\end{tabular}
	\end{center}
\end{table}



\begin{table}[h!]
	\begin{center}
		\caption{مشاهده سفارش}
		\label{tab:table9}
		\begin{tabular}{|C{2.5cm}|R{10cm}|}

			\hline
			شماره        & ۲۲
			\\
			\hline
			توصیف اجمالی & مدیر می‌تواند اطلاعات هر سفارش را مشاهده کند.
			\\
			\hline
			کنشگر اصلی   & مدیر
			\\
			\hline
			کنشگر فرعی   & -
			\\
			\hline
			شرایط اولیه  & ورود به سیستم.
			\\
			\hline
			روند اصلی    &
			\begin{enumerate}
				\item این مورد کاربری با درخواست مدیر برای مشاهده اطلاعات مربوط به سفارش آغاز می‌شود.
				\item سامانه از کاربر درخواست ارایه کد سفارش را می‌کند.
				\item کنش‌گر کد سفارش را در سامانه وارد می‌کند.
				\item سامانه بر اساس کد داده شده اطلاعات مربوط به سفارش را نشان می‌دهد.

			\end{enumerate}

			\\
			\hline
			شرایط پایانی & اطلاعات سفارش به مدیر نشان داده می‌شود.
			\\
			\hline
			روند جایگزین & کد سفارش ناموجود(مشابه قبل)
			\\
			\hline
		\end{tabular}
	\end{center}
\end{table}




\begin{table}[h!]
	\begin{center}
		\caption{چاپ سفارش و اطلاعات مربوط به آن}
		\label{tab:table9}
		\begin{tabular}{|C{2.5cm}|R{10cm}|}

			\hline
			شماره        & ۲۳
			\\
			\hline
			توصیف اجمالی & مدیر می‌تواند اطلاعات هر سفارش را چاپ کند.
			\\
			\hline
			کنشگر اصلی   & مدیر
			\\
			\hline
			کنشگر فرعی   & -
			\\
			\hline
			شرایط اولیه  & ورود به سیستم.
			\\
			\hline
			روند اصلی    &
			\begin{enumerate}
				\item این مورد کاربری با انتخاب گزینه چاپ سفارش توسط مدیر آغاز می‌شود.
				\item سامانه به مدیر درخواست می‌دهد که کد سفارش را وارد کند.
				\item مدیر کد را وارد می‌کند.
				\item سامانه اطلاعات مربوط به سفارش را واکشی می‌کند.
				\item اطلاعات سفارش با قالب قابل چاپ در دسترس مدیر قرار می‌گیرد.
			\end{enumerate}

			\\
			\hline
			شرایط پایانی & اطلاعات سفارش به صورت قابل چاپ در اختیار مدیر قرار می‌گیرد.
			\\
			\hline
			روند جایگزین & کد سفارش ناموجود(مشابه قبل)
			\\
			\hline
		\end{tabular}
	\end{center}
\end{table}



\begin{table}[h!]
	\begin{center}
		\caption{مشاهده مشخصات خودرو}
		\label{tab:table9}
		\begin{tabular}{|C{2.5cm}|R{10cm}|}

			\hline
			شماره        & ۲۴
			\\
			\hline
			توصیف اجمالی & مدیر می‌تواند اطلاعات خودرویی موجود در سامانه را مشاهده کند.
			\\
			\hline
			کنشگر اصلی   & مدیر
			\\
			\hline
			کنشگر فرعی   & -
			\\
			\hline
			شرایط اولیه  & ورود به سیستم.
			\\
			\hline
			روند اصلی    &
			\begin{enumerate}
				\item این مورد کاربری با درخواست مشاهده خودرو توسط مدیر آغاز می‌شود.
				\item سامانه به مدیر درخواست می‌دهد که کد خودرو را وارد کند..
				\item مدیر کد را وارد می‌کند.
				\item اطلاعات مربوط به خودرو نمایش داده می‌شود.

			\end{enumerate}

			\\
			\hline
			شرایط پایانی & -
			\\
			\hline
			روند جایگزین & کد خودرو ناموجود(مشابه ۱۷.۱). انصراف(مشابه ۱۷.۲).
			\\
			\hline
		\end{tabular}
	\end{center}
\end{table}



\begin{table}[h!]
	\begin{center}
		\caption{جستجو خودروی حمل بار}
		\label{tab:table9}
		\begin{tabular}{|C{2.5cm}|R{10cm}|}

			\hline
			شماره        & ۲۵
			\\
			\hline
			توصیف اجمالی & مدیر می‌تواند بین خودرو‌های موجود در سامانه بر اساس فیلتر‌های: مدل، رنگ، وضعیت ماموریت و موقعیت مکانی جستجو انجام دهد.
			\\
			\hline
			کنشگر اصلی   & مدیر
			\\
			\hline
			کنشگر فرعی   & -
			\\
			\hline
			شرایط اولیه  & ورود به سیستم.
			\\
			\hline
			روند اصلی    &
			\begin{enumerate}
				\item این مورد کاربری با درخواست جستجو خودرو توسط مدیر آغاز می‌شود.
				\item فیلتر‌های پشتیبانی شده توسط سیستم به کاربر نشان داده می‌شود.
				\item مدیر مشخصه‌های مورد نظرش را وارد می‌کند.
				\item سامانه خودرو‌های متناسب را واکشی می‌کند و به کاربر نشان می‌دهد.

			\end{enumerate}

			\\
			\hline
			شرایط پایانی & -
			\\
			\hline
			روند جایگزین & -
			\\
			\hline
		\end{tabular}
	\end{center}
\end{table}




\begin{table}[h!]
	\begin{center}
		\caption{رتبه بندی راننده‌ها}
		\label{tab:table9}
		\begin{tabular}{|C{2.5cm}|R{10cm}|}

			\hline
			شماره        & ۲۶
			\\
			\hline
			توصیف اجمالی & مدیر می‌تواند رتبه بندی راننده‌ها براساس سوابق کاری‌اشان را مشاهده کند.
			\\
			\hline
			کنشگر اصلی   & مدیر
			\\
			\hline
			کنشگر فرعی   & -
			\\
			\hline
			شرایط اولیه  & ورود به سیستم.
			\\
			\hline
			روند اصلی    &
			\begin{enumerate}
				\item این مورد کاربری با درخواست رتبه بندی راننده‌ها توسط مدیر آغاز می‌شود.
				\item سامانه راننده‌ها را براساس سوابق کاری‌اشان رتبه بندی می‌کند.
				\item لیست رتبه بندی شده راننده‌ها به مدیر نشان داده می‌شود.

			\end{enumerate}

			\\
			\hline
			شرایط پایانی & لیست رتبه بندی شده راننده‌ها ایجاد و نمایش داده می‌شود.
			\\
			\hline
			روند جایگزین & -
			\\
			\hline
		\end{tabular}
	\end{center}
\end{table}



\begin{table}[h!]
	\begin{center}
		\caption{بروز‌رسانی موقعیت‌های جغرافیایی}
		\label{tab:table9}
		\begin{tabular}{|C{2.5cm}|R{10cm}|}

			\hline
			شماره        & ۲۷
			\\
			\hline
			توصیف اجمالی & پس از هر بازه زمانی مشخص موقعیت تمام راننده‌های در حال ماموریت بروز‌رسانی می‌شود.
			\\
			\hline
			کنشگر اصلی   & زمان
			\\
			\hline
			کنشگر فرعی   & راننده
			\\
			\hline
			شرایط اولیه  & مقدار زمانی مشخص از آخرین بروز‌رسانی موقعیت گذشته باشد. راننده در حال ماموریت در سیستم موجود باشد.
			\\
			\hline
			روند اصلی    &
			\begin{enumerate}
				\item این مورد کاربری هر چند مدت یکبار آغاز می‌شود.
				\item سامانه لیست تمام رانند‌ه‌های در حال ماموریت را واکشی می‌کند.
				\item سامانه از تمام افراد لیست درخواست موقعیت جغرافیایی‌اشان را می‌کند.
				\item مورد کاربری «اشتراک گذاری موقعیت جغرافیایی»(شماره ۳)
				\item موقعیت‌های جدید ثبت می‌شوند.

			\end{enumerate}

			\\
			\hline
			شرایط پایانی & موقعیت‌های بروز راننده‌ها در سامانه ذخیره می‌شود.
			\\
			\hline
			روند جایگزین & -
			\\
			\hline
		\end{tabular}
	\end{center}
\end{table}



\begin{table}[h!]
	\begin{center}
		\caption{پیشنهاد تخصیص سفارش}
		\label{tab:table9}
		\begin{tabular}{|C{2.5cm}|R{10cm}|}

			\hline
			شماره        & ۲۸
			\\
			\hline
			توصیف اجمالی & مدیر می تواند سفارش‌های موچود در سامانه را به یک یا چند راننده به صورت پیشنهادی تخصیص دهد.(راننده می‌تواند رد یا قبول کند طبق مورد کاربری ۶)
			\\
			\hline
			کنشگر اصلی   & مدیر
			\\
			\hline
			کنشگر فرعی   & -
			\\
			\hline
			شرایط اولیه  & ورود به سیستم. وجود سفارشی که وضعیتش تحویل داده شده نباشد.
			\\
			\hline
			روند اصلی    &
			\begin{enumerate}
				\item این مورد کاربری با درخواست مدیر مبنی بر پیشنهاد تخصیص سفارش آغاز می‌شود.
				\item سامانه لیست تمام سفارش هایی که تحویل داده شده نیستند را نمایش می‌دهد.
				\item مدیر یک سفارش را انتخاب می‌کند.
				\item لیست تمام راننده‌ها با وضعیت آزاد نمایش داده می‌شود.
				\item مدیر یک یا چند راننده را انتخاب می‌کند.
				\item سامانه باری دیگر اطلاعات سفارش و راننده‌های انتخاب شده را نشان می‌دهد.
				\item اگر کاربر تایید نهایی بکند:
				      \begin{enumerate}
					      \item پیشنهادات تخصیص در سامانه ثبت می‌شود.
				      \end{enumerate}
				\item در غیر این صورت:
				      \begin{enumerate}
					      \item بدون ایجاد تغییراتی سامانه به حالت اولیه باز می‌گردد.
				      \end{enumerate}


			\end{enumerate}

			\\
			\hline
			شرایط پایانی & پیشنهادات تخصیص سفارش ایجاد و ثبت می‌شوند.
			\\
			\hline
			روند جایگزین & -
			\\
			\hline
		\end{tabular}
	\end{center}
\end{table}







